【尋死線共識】12.08 民陣集會前 政府須實際回應五大訴求剩餘部份 否則或反對集會即全面行動升級

如題 時間絕對足夠甚至太多! 大家同唔同意?
反對集會即等同提早拒絕
立即升級
不作正面回應只講狗屁
12.09起全面升級

死線前大家全力文宣! 修補連儂牆!
同支持其他行動
［行動］［日程］2019年12月光復香港計劃

突發！！！廣告界正式宣佈罷工！！！

五大訴求未完架！響應廣告界，下星期搞一次全民大罷工！

升級既話
工作日黎明行動、大三罷承接上述行動無限期發動!
前線手足閃電開花、突發機場默默進行!
總之兄弟爬山各有各做!

今日開始要重啟各區連儂牆！

上面有大量文宣

每人同我搵幾張周圍痴

大家應唔應該由連儂牆重啟返場運動？

【選完做咩好？】18區連儂墻重建！！！！！！！！

[文宣要人] 連儂櫈

[警告] 公海極多三毛
選後狂loop界票分化
瘋狂嘉年華洗版沉行動po
見到勿回!

推行動po
勿回三毛!

推行動po!
勿回分化po!